盧大總統萬歲！！

劣改

而家係要開條戰線推驚察成立軍政府